據多家媒體報導，蘇亞雷斯考試透過作弊獲得意大利護照

包括安莎社以及《共和報》在內的多家意大利媒體及媒體人透露：蘇亞雷斯是通過考試作弊才獲得了意大利護照。

據悉：經過初步調查，蘇亞雷斯在參加意大利語考試時出現了「作弊」行為，他在考前就獲得了題目，通過作弊通過意大利語考試，拿到了護照。